網上交友｜約25歲清純女網友被氹買$3萬手袋 港男親述中伏慘痛經歷

晴報唔貼link了

近年網上交友風氣盛行，但一不小心隨時誤墮騙局。一位港男日前分享網上交友慘痛經歷，稱於交友App認識一名25歲女生，原本以為對方清純「不物質主義」，未料被迫請食1,500元午餐，更遭對方以「今晚可陪你」為由，遊說他送贈3萬多元名牌手袋，最終「中伏」收場惹網民熱議。

一名三十多歲的男網民在「香港討論區」發文，以「以後唔再上網溝港女」為題，稱在一年多前與前女友分手後，希望能結識真心交往的女朋友，遂於３個多月前起使用交友App，惜多數對象都沒有下文，他形容：「有啲唔應我機，有啲講咗幾句就冇咗，有啲一睇就知有目交友。」

後來事主結識到一名25歲女網友，對方自稱家住公屋，任職文員，收入不高。他感覺對方不太「物質主義」，加上頭象頗為清純可愛，雙方傾談甚歡，決定主動相約見面。他指見面時，對方真人與網上照片相近，沒有落差，在逛商埸時提出可送她一份見面禮，怎料遭對方拒絕，

「我心諗今次執到寶啦！連香港僅餘一千零一個唔物質嘅女仔都畀我搵到！」

然而其後發展峰迴路轉，該女生提議到日本餐廳吃午飯，期間「起勢咁叫，唔貴嗰樣都唔叫」，最後以1,500元結帳。他當時以為對方只是對食物比較有要求，怎料再逛商場時，她走入一間手袋專門店，拿起一款手袋問道：

「靚唔靚？剛才你話會送見面禮畀我，係唔係真，定係講笑？」

事主感到愕然，望向價錢牌時，驚見手袋售價逾3萬元，期間該女生多番遊說，事主只好委婉提議「不如我上網買個畀你，都係差唔多」，

「佢仲話如果我買畀佢，今晚可以陪我。」

事主坦言自己當時色心起，便拿出信用卡簽帳，並於網上預約酒店。未料，當兩人手牽手抵達酒店門口，對方突然聲稱屋企人「出咗事」，要趕緊回家處理。事主隨即將她拉著表示：「我book咗房咗，成三千蚊晚！」但該女生再次拒絕並離開，聲稱翌日會再約他見面，

「我嗰晚一個人喺酒店房，對住咁靚嘅維多利亞海景，一個人食自己，之後第二日WhatsApp佢又唔埋我，交友App又封鎖埋我！」

So sad

「我嗰晚一個人喺酒店房，對住咁靚嘅維多利亞海景，一個人食自己，之後第二日WhatsApp佢又唔埋我，交友App又封鎖埋我！」

好有畫面

3萬蚊手袋都肯買，又book 3千蚊一晚嘅酒店，事主都幾捨得

教訓: 扑左先送

第一次見面就千五蚊lunch

唔識止蝕即時離場嘅人最後往往蝕得最多

又係d膠文當新聞
最後個段已經知係作

呢d梗係完事先送俾佢
起碼屌左先

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

毒撚就唔好用交友app啦
傾多兩句就沉晒船

分期咁
要扑足7749次先可以拎走個袋

食日本野1500可接受嘅，平均每人750姐
不過3萬手袋都肯俾就真係儍咗

啱 太愚蠢了
係我一定約到出去就扑咗先

好慘

我一直都以為個篇送iphone係潮文
直至睇到呢篇新聞

係佢太蠢
約出去更係扑完先

我都試過

洗乜止蝕
直接話AA制啦
一人$750

唔係銀碼問題
係「第一次見面就食咁貴」同埋「覺得佢唔物質」呢兩件事好有衝突

低能

係咪潮文黎架

好難講真係有好多傻仔

屌緊個陣影下裸照 到時你一個手袋價錢
可以屌十幾廿次

根本冇諗過俾你屌 點影

即時走場

即時諗起呢篇潮文有無人update 2021 版

所以條女好醒，一開頭唔要見面禮拎咗印象分，到食飯叫貴嘢時，令到事主幫佢揾埋理由「只是對食物比較有要求」

用真相呃錢？

咁咪貼相出黎了事囉

作文都認真啲啦

香土真係香土

事主要檢討下

佢自己都講話嗰陣色心起用下體諗野

係清醒d既一早借尿遁啦

咁仆街都有

去建興 屌好少少嘅1000蚊雞 已經可以屌30次 比人呃3萬連手仔都冇得拖

全部都係雞

就係收入唔高先物質主義 買名牌

屌一次3皮野

第一次見 一定係我揀都唔比對方揀

香土膠post都當新聞

Hahahahah what a simp

小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩模型...而家係I-CXBLA做OFFICE BOY...
我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係聖誕節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜聖誕節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要IP12ProMax...之後我就同佢出左IP12ProMax.重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$1500....
尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,聖誕節會帶埋我送俾佢果部IP12ProMax出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻PS5 game諗住成個十二月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....
嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

咁撚蠢買完就俾個袋條女，梗係扮gentleman自己拎住啦

去叫私鐘都無咁慘，起碼屌到十次

作文喇
斷埋港男港女喺網上相識嘅機會
令社會組織唔到一個民族性強嘅家庭結構

咁呢篇"新聞"係作開故仔嘅晴報出嘅

2021仲貼紙相 yahoo bid？寫過啦

呢啲臭雞應該要俾人輪姦死

「香港討論區」

完

建興邊有1000咁貴

要去富士

係囉 應該屌左要買袋

我懷疑係根據篇潮文而作既文

我寧願

被中計
這些機會不是我的

清純就唔會約你去酒店啦

係咪食之前事主帶佢去旺中 d 野睇唔上眼
食完條女帶事主繼續行 K11 先揀野

當兩人手牽手抵達酒店門口 有得拖

正
幾時有人拍片

3000蚊晚酒店？而家d酒店仲有咁貴

事主on9姐, 條女唔係醒

潮文

捉佢上去啦咁都比佢走

港女就係賤，需然呢條女騙徒一定冇得屌

見佢哋影左2000蚊貼紙相

條仔諗乜L野

第一次食飯$1500一餐都on9啦

人地叫就買個channel比佢

Ob9到呢

證明佢係好女仔，唔會為錢出賣自己身體

條毒男唔送袋當然飛9佢，
難道貪佢夠靚仔

唔多信

篇文係假都好
事實係好多傻仔中招
幾年前有個做保安嘅
好似叫阿勇
條女姓潘

毒撚有撚錢洗咩

男：點解？點解會係我？明明之前係連登有份笑人on9咁都中

....好精警
feel到毒撚講野吞吞吐吐

四季個d呀 好似都要2k up

3萬3買個經驗 好值

扑左都唔送

用呢筆錢叫隻高級雞好過啦

諗起之前比點數黨呃既on9仔上埋電視，就覺得呢單新聞都幾真

你班友食唔舍得食 買嘢唔舍得買 留番俾呢班臭女人，呢班同chicken冇乜分別，不如去一次叫下囉！浪費時間 感情

我都諗起呢單做下集

咁俾法不如去call G
一定唔洗3萬

警世

毒撚的下場 人又冇錢又冇

可以叫幾多次雞

晴報係咁架啦
仲有成日作埋啲乜鳩後生仔出黎做野乜都唔識既文
屌佢老母閪

三萬蚊（自己過夜

第一次見三唔識七就請食飯當自己係邊個？

可能佢係青頭仔

都係想屌啫
叫隻HG好過

可以屌到賓周都損

今舖撐個女喎
可能個女本身都唔貪 但見個男係淫蟲無腦藍絲先呃9佢
由得個無腦男係香討圍爐

我覺得哩啲人要以其人之道還治其人之身

搵朋友約同一條女去間自己朋友開嘅鋪
然後食到最尾係後門走佬
逼條女自己埋單

抵死
有毒女唔揀

「連香港僅餘一千零一個唔物質嘅女仔都畀我搵到！」

典型連登仔思想：港女拜金唔受溝，全部係雞係公廁

現實：自己肥矮毒柒又唔肯溝柒女 結果得騙子埋身

把聲勁溫柔

自己on9 就on9啦, 中伏

人地又無拎支槍指住你
逼你送
你自己衰咸濕
送左比人
怪得邊個
人地有講明收完個袋。
一定要比你去酒店屌？

香港D男人真係咁易呃, 諗起之前條豬閪一晚呃幾條麻甩佬食飯

cls 三皮野.....搵D明買明賣好高質啦

依句好笑

冇計 佢自己要交智商稅

比香港垃圾港男做爛市既環境下
做男仔不嬲都恭恭敬敬
你唔送大把人送
好多人手都未拖過
有手有腳就女神
聽聲都可以打飛機
肥婆都做ptgf
利申 平時大巴大巴車啲女

「佢仲話如果我買畀佢，今晚可以陪我。」

條仔太撚蠢，梗係買袋果日即刻book房，即日扑埋，再影埋閃卡，夜晚偷偷打去信用卡公司，話比人盜用張卡，即刻唔認條數，再block晒條女d野

咁樣聽落似AA咩

千五食好少少差唔多啦
起碼自己都有份食

我意思係呢餐飯只係用咗750係條女身上姐

「我嗰晚一個人喺酒店房，對住咁靚嘅維多利亞海景，一個人食自己，之後第二日WhatsApp佢又唔埋我，交友App又封鎖埋我！」

好撚慘

手袋karen

網絡降頭

抵撚死

唔出奇 啲港女
港男太廢做爛市 香港做女人never lose

第二日扑完同條女去買
去到門口話屋企人有事要走先，聽日再買

但記得簽左自願仆野聲明書先

正常30歲香港人，應該講block咗我，乜鳩拉黑

用條J諗嘢

無錢學咩人溝女

3萬數。靚模都食到

會唔會咁樣都唔貼女士主個樣出嚟呀
佢話用真相㗎嘛，我唔信啲死毒撚唔save低人哋張相

晴報又開始寫故

假膠味濃
唔係大時大節一千蚊都book到五星啦
三千蚊除非你book半島四季但邊有普通人叫雞都book依啲

未屌就送野 on9